俄羅斯宣布下星期一開始封關

俄羅斯宣布由下星期一開始封關。俄羅斯總理米舒斯京下令，鑒於當前的新型肺炎疫情，由當地星期一凌晨開始，臨時限制在汽車、鐵路和其他口岸的過境，但俄羅斯外交人員及貨車司機可獲豁免。俄羅斯至今有1200多宗新型肺炎確診個案，早前已宣布停飛所有航班。

2020-03-28 23:31:34

仲有俄羅斯

咁遲

中國零確診喎

即係支那好大獲啦

戰鬥民族輸啦